屌你老母，前線扔原子彈都唔撚割席！

永遠站在前線的一方

波台手足上(唔計賤種牙古路)

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

ok

前線亂殺人都要撐！

撐港父

革命一定會流血

yes

前線要送頭都要撐!!!

理撚得佢掟乜撚都唔割呀

yes!!

n賓放針我都撐

無錯！屌

點解樓主割台仰席

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

幾能時有呀

昨日掟磚已經無人分化, GOOD
就算用盡一切物料, 仍然係完全不對等, 比黑警弱好多
絕不割蓆

推

前線一定要執翻班狗幾劑

無撚錯啦 樓主呢d先係人講既說話 班狗當我地曱甴 我地點解要當佢係人

殺警都唔割席

自己人就肓撐
理得佢地做咩

左膠和平撚收皮